一齊屌下tvb atv 既神劇有d咩不足地方?

楚漢驕雄:
成套都好高汁無乜投訴, 主要係樊噲唔應該搵艾威做, 唔似老粗
搞到鴻門宴呢幕經典大打折扣

大鬧廣昌隆:
將經典民間傳說改編+人鬼情未了黎做, 仲要隔左一代返去, 好撚正
但豹哥做個唔知乜乜法師果part好on9

無頭東宮:
前中後都無悶場, 變面玩演技好正, 由18年前鬥到18年後, 由姐妹, 皇宮, 鬥到個仔
但ending 無啦啦好似家有喜事咁完全唔mark

我和殭屍有個約會2:
太神了, 唔知點讚
最失敗係女媧(聽講本身唔係佢做) 同 梁榮忠
ending 個cg都怪怪地

西遊記:
最遺憾就係1係無結局 2比左陳浩民做

九五之尊:
由開始去到呂四娘扮顛果度都好高汁
地球村

全部
唔夠神

具體d

呢d叫神劇

男親女愛
原子鏸

好多神劇post都有人推, 當係la

大愛撚
又唔好笑

《僵》(1998)：港劇極致
《僵2》(1999)：狗尾續㹦